大快活0052

推介0052

1. 黃店，唔怕被杯葛，可以侵佔美心快餐的market share
2. 主力做當區街坊生意，受黨鐵關閉的影響較小
3. 財務仍然健康
4. 而家有5.7厘息，pe不足15倍，估值上處於低位。

大家樂？

係咪真係黃架?

你去大快活食下個焗豬先啦，難食都嘔！其他野食又唔夠熱，d配菜又縮又臭，係打個邊爐叫做好少少咁囉！

雞胸
鐵板

大快活其他都幾好食喎

要睇清楚係咪真黃

大棍

咩事

連登大戶做野

買左50萬 上上上

代言人仲係咪杜生先， 如果藍既一定唔會用佢先啦

點解會話佢係黃店
大家樂又唔係

將杜生由低潮搞到有高潮，好似係

大快活早好好食喎

早餐

我食晚餐多

早餐食M記，個熱香餅好正

喺蘋果落廣告，請杜文澤做代言人，又講明下年開始唔再係cctvb落廣告，點會唔係黃

支持黃色經濟

大快活喺大陸有冇開分店架？

連登大戶

連登真係可以令隻嘢尋日升5%